我娛樂台kpop專家點評2018高質kpop mv....18+

話咁快又一年 我娛樂台正經sir決定分享下今年我覺得幾正幾高質的mv
以下全部個人觀點 歡迎大家自己補充...18+
同一隊果d唔post太多 只post最高質的1,2首

redvelvet - bad boy

因為我同wendy有契約 所以我無條件g持rv
badboy呢首歌話係今年神曲都不過份
btw sm果dmv一向都幾高質幾有故事性 再加埋呢首歌=射精...18+

redvelvet - power up

其實呢首歌只係普通口水歌程度 不過個mv幾正
同埋唔知點解一聽到呢首歌 我就會想舐wendy腋下....
應該係首歌有毒會咁所以入埋選

想射精wendy

我射精樓主

TWICE - What is Love?

講高質又點會冇天團twice份
我呢d忘了愛一聽到呢首歌即刻記番起咩叫做愛....好正好感動...

TWICE - YES or YES

我睇親twice既mv都會感動到哭....令我搵番起人生意義...
btw我覺得yes or yes隻舞幾正幾好睇 twice今年跳得最落力既一首

我射精RV

冇BP？

BLACKPINK - DDU-DU DDU-DU

yg出果d mv都唔會差 雖然首歌唔夠bp之前果d正 不過都夠我玩jer仔了
我真係幾鍾意bp 不過屌你老母 bp今年出得1首mv

Hello tutorial
Selfish
Wow thing

幾好睇

樓主又出垃圾post==

好

希望嗰老楊真係講得出做得到 其他三個成員出solo

好多雞

bts - Airplane pt.2 -Japanese ver.

呢首有韓文版 不過我鐘意日文版多d
個mv正到痴線.... fuckboy造型 拉丁曲風 mv色調都正到飛起
1:56-2:17果到定力差少少就會睇到射精....
眼鏡v姣到痴線 仲有jhope個fuckboy成日都想引人做愛 好色情...
bts v仔-Singularity

幾鍾意呢種曲風 有種射精後既迷茫感...
而且v仔係個mv入面都好姣好正

我射精jhope 射精v仔...18+

rebest啦

正經==

3:20濕身jungcock搞到我射jor-.-

mamamoo - Egotistic

mamamoo今年正撚到痴線呢點應該冇人反對
mv高質 歌又好聽 隻舞都幾正
我覺得呢首歌我覺得有badboy級數咁神....

mamamoo -Wind flower

呢首雖然冇上面果首咁神 但都幾好聽
而且個mv拍到超靚超高質....

屌你老母收聲啦

躝啦垃圾

支持bp bts rv

exo - tempo

屌你老母exo正到....再加埋sm既後制
個mv睇到我扯左旗
kai淫到爆....好想同佢呢d sexymotherfuck做愛
上一首聽到我有扯旗feel既係kokobop 不過因為係上年所以唔貼了

同埸加映

gidle - HANN(Alone)

當初聽到Wow thing先識呢隊野 一聽到就入左圈
歌好聽 人正 mv好睇 希望隊野會紅

gidle - LATATA

今年出得2首 不過2首都好高質 入埋選
小絹真係好型
佢rap個feel 有少少似exid個le

我射精bp 射精rv 射精v仔jhope

個POST有KPOP MV但唔見KPOP專家喔

你幾識野

tftmn都無

另外送上個人覺得幾正既remix

badboy kokobop 2首神曲完美混合
正到痴線....

DDD 同LIP & HIP
呢2首我都幾鐘意 +埋又係幾正

下姐係點==

Wow Thing

幾鐘意呢d合作歌幾有趣 但唔知點解覺得隻歌好色情==

我射精seulgi 射精sinb 射精小絹

CHUNGHA都唔要正ON9

Hello tutorial首歌都ok
不過都唔知條友會唔會色情seulgi==

對i.o.i唔係太熟==

我射sinb chungha

我射小娟

我屌爆zion.t屎忽

雖然我真心幾欣賞gfd 但佢地d歌唔係幾對我口味
佢地d歌好日本feel 唱果首Memoria真係以為佢地係日本女團

Zion.T呢d 睇佢個feel做愛應該唔太勁

咁我射seulgi

強烈要求bp出多d歌 我願意同娛樂台全體成員性命交換!!

似你個死虧佬

你一個死好啦

ikon - LOVE SCENARIO

雖然我個人黎講唔係好鐘意呢隊傻西mk 不過呢首歌真係幾好聽
個mv都拍得幾好 話說mv入面個女主角係邊個黎 我覺得好似jisoo

我娛樂台風紀冇左我娛樂台就會大亂 唔可以死==

B.I一拳打死你

咁唯有用MOMOLAND佬生命換..

我唔係虧佬 我真人幾型的

死矮仔收聲啦 仲矮過jackson

唔差在用埋邊伯賢良淑德..

圖都死埋 仲話唔係死虧佬

momoland - BBoom BBoom

上面提一提先記起仲有momoland
呢首歌就係口水歌既程度 不過夠洗腦而且隻舞都幾有趣
值得一提 GREAT!!!!!!!

你話我可以 唔準你話嘎嘎

賓狗,邊伯賢良淑德,導清,歌神張學X,MOMOLAND粉皮
呢幾條垃圾狗死左都唔抵可憐==

你都JACKSON 都係一擔擔...

下==

躝啦

仲有#52073

收聲啦

PENTAGON - Shine

呢首歌都幾紅 隻舞都幾有話題性
PENTAGON - Naughty boy

雖然成日有人話佢地跳埋D傻仔舞 不過老實講就係要咁先有話題性
BTW 我成日覺得入面果條高佬係成日打鳩人果D

廢時有人問點解冇IZONE 係到講定先
IZ*ONE 抄TWICE唔入流 所以唔提了

貼快D啦 成粒鐘都未PO完= ="

貼完了 仲有冇野要補充

Selfish

Fake Love
Idol
Daydream

呢個要有

新個首love shot 仲sexymotherfuck

Selfish

一開始玟星著黃色小背心果到睇到我扯左少少...
仲有佢同seulgi打打下機比2個細路收陀地果到幾搞笑

55

同一隊唔提咁多了
不過bts最好睇既就係佢地d編舞 真係好型好正...
男團黎講我覺得exo同bts係最型果2隊了

而我當初就係聽完Daydream先開始留意jhope
佢同我都係fuckboy 我地應該幾夾

love shot 成首歌都好淫...
kai係入面仲要露點 未夠18歲都唔可以睇==

法國樓主個人雖然有啲弱智 但係原來都gay有想法

izone比twice打
我打buddy 打wizone

我雖然輕度弱智但我唔係傻我有野心 係做大事既人

wendy都係鐘意我呢點

btw好地地出乜solo 出多幾首歌好過啦
我覺得出solo係比有d穩定地位既團用(姐係指有一定量既固定粉絲層)

仲有一樣值得一題 seulgi每個look都好令

你咁都叫正經...我成世唔飲麥精!

係 佢真係一個幾q的女生 想舐她的西

你想同我freestyle battle?

躝啦傻鳩

我想起wendy 心口無毛...

因為有bp搞到喪清少數高汁po變到好低汁-.-!

wendy鍾意照顧弱智人士

係死都死射精sir先啦=.=

佢加拿大都無毛...我愛wendy 但更愛佢加拿大...

收聲啦傻鳩bp正

我照顧wendy==

我覺得不行

yeonwoo呢樓豬

你條弱智仔再係到9up我就打撚死你

梳囉。。。
我返屋企射精wendy算

momoland? 上左post左啦

上次畀射精sir打到哭之後都唔係好敢撩佢隻抽。。。

我今日就同你條傻鳩做忌!

我娛樂台隻秋哥

bp最強守護者在此!

下==你好唔好打架

呢隊咩團
有冇MV

動物台做忌四大才子

依首都無?

上面果2首正d

男團你都玩jer 仔

我老公首歌咁正都冇

最愛喪清啲po
持平又正面

You too

樓上兩個低汁

我開post實事求事唔會帶任何惡意 d人欣賞我公正sir

低質狗收聲啦==

專打冇腦anti

PINK打BLACK係咪即係FANS打FANS

射精sir你漏左呢個=.=

black man=連登毒撚

點會有我份

娛樂台唯一清泉

大家唔好撩佢地...好能好抽架...上次抽完雖然冇腹肌但有老鼠囝
總G就好莖
呢4個分別係
1.唔敢講
2.唔敢講
3.唔敢講
4.唔敢講.............(XXX狂)

樓主高汁

我願意用wendy腋下交換